[大家聽到咩？]Messi送你無言的錦記

到底個廣告講咩？
我諗極都諗唔明
美斯同錦記有咩關係？

messi 確信因你

Meesi送你無鹽李錦記

加埋錦就就prefect池

點樣食枝美白針？